平心而論,鬼滅之刃已經係日本史上第一漫畫

數據證明一切

鬼滅好撚牛😓

破咗咩記錄？
好似暫時都只係破咗單年總銷量...

下?

唔夠？

問過龍珠(超)未

神作鋼鍊呢？

啲月亮真係好小學雞 睇親都笑

先破得嗰一次，咁OP連續十幾年又叫咩

同富奸鳩畫嗰啲差唔多但係睇得岀作者已經盡咗力

首先富奸係撩 佢唔係畫得樣衰

第二 鬼滅漫畫係畫得樣衰

叫國民作品囉
無踩過op

除咗繼國兄弟嘅人設唔錯之外 成套嘢根本好平庸

火影呢

第二

問過連登仔過左鋼鍊個關未

贏動畫

如果比番A1或者JC個堆整
睇下鬼滅仲可唔可以紅到咁

火影係世界第一， 全世界最受歡迎
唔係日本第一
日本第一你哋自己爭飽佢。

我只信鋼鍊

垃圾都好吹捧？

鬥數據嘅話op咁撚多年嘅數據假架咩

駁唔到=.=

跟本就係靠動畫 carry
如果當年家庭教師有呢個級數嘅動畫作畫就好

你哋咪繼續慢慢踩...
人哋啲漫畫周邊繼續大賣

SLAM DUNK

冇ufo救佢 仲點會大賣呀

One Piece某程度都比唔上

今年單年銷量分分鐘係one piece紀錄既兩倍

no no 用心睇佢係動作畫得唔好 但係靜態同細節都係好好

真

鬼滅只係日本國內hit, 龍珠係全球hit

月之呼吸

以前冇人睇，將幾年嘅銷量谷係呢一年半到爆，點會唔高，等佢稱霸到5年再講，分分鐘下先就頭五都冇，點同one piece 20年第一鬥

兒登仔 逢紅必反是必然的 又一證據

真 面對鐵一般嘅事實 有晒數據佢幾好賣
甚至超越海賊王都好
連登都係一大堆人踩

係呀 人地爛尾呀 畫又畫得差
咁你地諗吓點解人地可以咁賣得啦
成班都好似廢屍藍屍咁不願面對事實

其實果D人可唔可以老實咁承認鬼滅係一套唔錯既皇道作品 無論係主觀定容觀咁睇 鬼滅都唔會係垃圾
鬼滅上年直頭係日本變左社會現象 幾乎個個都識 海外都攞到好大人氣 我都唔明點解可以盲反

鬼滅只係一套好作品，唔會係史上第一

咁呢樣係真

曲到圓？

火影世界第一
完左大晒

連燈仔唔踩仲邊有得大賣

無錯 從來都冇話過佢係神作定咩
只不過係一套幾唔錯嘅王道作品

啱呀

平心而論，數據上北韓嘅支持度世一，中共世二
係人類史上數一數二嘅國家

Yes

唔係ufo 都唔會彈上黎

的確呢期係第一既，雖然係轉瞬即逝